全球起過30個城市發起行動聲援12港人

Feel到中共可能又要強烈譴責

【網上集會：國際連動 聲援十二港人】

10月25（日），晚上8時正，12港人關注組將會舉辧網上集會，屆時會有嘉賓發言、家屬與主持的對談環節，大會更會播放自製影片。

現時已有不同組織於當地時間10月23至25日，在全球超過30個城市舉行集會或遊行以聲援12港人及其家屬。

網上集會將於 12港人關注組 直播播出，希望大家可以踴躍參與。

請不要讓手足孤單，到時見。

Source-Owen Chow

又錯字超呀屌

推左先

推定先

LM

推

Pish

邊30座城市？

又要譴責人地干涉內政

毋忘手足

射鳩你

一陣比人告非法集結

唔完美，可接受，要改善

起30個城市

chill

手寫狗真係好on9

Twitter link呢

Day 59

大家要踴躍retweet&參與 #RopeofHope 活動呀

西雅圖Seattle 遊行

Inkstone

#Save12hkyouths Campaign

#Rope of Hope Campaign

#save12 #bringthemback 透明卡

塗鴉相關tweet

Push

泰國人Trend #save12hkyouths
太多Retweet 不能盡錄
(呢排泰國人努力為自己嘅國家抗爭緊，麻煩大家rt呢個tweet之餘，亦都幫手rt #WhatisHappeninThailand 嘅tweets)

泰國手足翻譯6位手足故事

Share出去呀

Save12youth !!!!!

推一下

唔緊要 唔覺眼

gay

兩下

起啦起啦

起咗

其實唔講驟眼睇唔覺嘅

好感動

佢真係好on9

起

佢講完就好覺

大家一齊起

佢份人係咁 鍾意自嘲

起了起了

笑4

勿串 我小氣9

我屌你

#67

惡

感謝小年對佢既包容

唔使笑咁耐

起啊起也起

真係好好笑 你仲要勁認真

睇完就share出去ig fb lu

睇得明，唔緊要

引笑師又成功了

搶唔到基基first reply

我都起左

幫7啲定起7啲

當係「係過30個城市」咪無錯
有口音姐

Ching你好好人

有待整合

大國崛起

nice action post

三下

四

想打死小八

四下

熱得門未

五下

一講就熱咗

全球起基

起也起也起 起也起也起
團結一心

邊三十個

六下

撞機

Jen

哭泣巴，諗法相同

Boom

基家軍幾勁

Hei hey hey

有待整合
目前有溫哥華倫敦台灣

起
大家一邊跳十字步一邊起

風起了

其實我突登錯字 吸引大家 btw 超

起來

起啦起啦！！

電腦大爆炸

七下

手寫撚

笑到噴飯

你

八吓

Pushh

係咪要做hashtag
#全民起基

起我老木

超

起曦hey

起撚左了

基巴

push

中國共產黨

Jenjen

開始分唔到兩個字

九下

RT

紅寶

快來圍剿滅共

十下

想cry

存檔！死清光

等候人道毀滅！

耐左就會變特色

好好笑基仔有料

跳返個十字步就唔會喊

拎紙巾畀你

毛賊神經病

起過起過

個三十個城市唔撚要啦
起過

人人彈起

拍薑咁拍你

起過30個城市發起行動，讀出嚟當少少懶音咁睇又無錯

包包

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍

呢班仆街全部都係共產黨

其實伯伯講得好岩

殺呀！

唔好兜了 已經夠7

我起連登見到個POST好有趣

珍妮

真

屌

池力共鎮下你先

俾我哋行先十年

起邊？睇過

咁都得好癲

下次再錯就捉住你隻手仔一筆一劃咁寫

你係咪迷咗路

起碼成功引起大家關注，策略上成功

好7

Ok

喂jen

我都覺得

追post

想伯伯快啲啟動公程式

牙花

致敬佳仔啫

同印度隻解散軍一樣

屌屎忽！

樓主講野真係kick kick地

錯字C

大大聲笑左出黎

基爾巴

屌左80幾年

我都聽到你笑

bell

(開定先) iPhone 12玩具藍色苦主圍爐大聯盟

一樣7

以為自己眼花

真係好搞笑

Time仔

全國鳩頭，犯左雞姦死罪

起時事台

得閒rt吓啦

中國共產黨...隨時屌死自己老母

我摺埋先

留意到全po人都小鳩

隻藍色勁核突

屋企圍橙帶

笑到比正皮

衣冠禽獸！

比我想像中核突好多

真係麵麵色

中國共產黨 徹底滅亡

開頭好多frd話要買藍色

估唔到又冇得5001

隻色好膠

Retweet gogogo

初初見到上網張相藍色係幾好睇

原來我未畀正皮
成日掛住推post唔記得正皮

等候人道毁滅

牙咕

都係鍾意黑

全黨死清光

如果佢地買咗藍色 我實大聲恥笑

眼超超

白色派

拎住包媽咪麵喺隻手度

我鍾意白色

Hi five !

錯字師

回覆已被引用
全球起過30個城市發起行動聲援12港人

殺啊！殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

Five

留意到好多人都好錫樓主幫佢兜

大家一齊起度討論

嗨

時辰未到

原來你咁好笑

Hi

又眼瞓

白色易襯case多啲

利申白

推咗先

MacBook 都要買銀色

聽日開打卡抗爭
後日再開多次集會post

一定係，撐樓主

解散軍

好呀

我覺得macbk都係灰好睇啲

9UP輕鬆下

你要放鬆下呀小年

我得ipad係灰色

Tweet fighter

好多蘋果

7到想縮入被竇度

起到未？

起左身

今次支持你

淳太

毋忘12

起來！我帶你環遊世界

返學要用破產了

唔記得咗下一句係咩

我騎住哥師奶⋯

有的

八仔

要幾耐

毛賊神經病就有 你地都就快智障架啦

而家班狗智障晒，阿伯真係好準

求b多謝求b支持

笑咗出聲

跟住呢

做咩

好波

我阿媽話你真係變態？係咪

我牙婆係心理變態

笑到震

原來記錯咗

覺得佢係未來人
佢嗰一句你需唔需要啊？柒頭皮

gchi

我明 我都全蘋果

#359

we connected

24小時震緊

通菜牛肉

肥比

食飯先
結果今晚有冇掌上壓手足

反而我細個係耶穌教我嗰個多啲

你ipod la

鳩up的

lm

push

唔想郁

咪啫係強烈譴責中共wfc

笑死

毛賊神經病呀

wuwu

中共警告：把12港人事件提升到國際層面 對國家施壓做法卑鄙無恥

呢到好多引笑師

想屌翻隻Apple watch

30個國家入面有冇香港份?

之前呢？

啲毛賊神經病 睇我身分證啊

小廢

點解

香港網上集會準備好鍵盤未

懷疑樓主特登打錯

屌 幾好用

好似真係冇咩用咁

支那反對，就代表我哋做緊正確嘅事
推到上國際層面關注12手足
咁樣佢哋先有獲救嘅機會

推

無用架，我呢個身分證就快唔用啦

肥

唔講真係唔知

中共應該唔係太識應付呢件事，我當然預佢唔會輕易放人啦，但中國因為個肺炎令國際形象大插水，再加上飛行服務隊呢件事曝光，就變得唔簡單，我覺得佢繼續玩強硬係會有代價嘅

撑你

真
Rt

樓主手寫狗黎

推文就會多啲人知

真係想5001

好想買

好似可以睇瞓覺質素

點知個身分證真係就快唔用

pish

瞓教戴錶點會瞓得好

又係一個突破盲點

兩樣都灰

我一樣灰一樣銀

唔使咁辛苦

八仔唔好亂洗錢

係咪無交租比連仔啊，而家連熱門一都上唔到仲講5001

22

呢個珍

基巴你又得罪連仔呀

閃去做功課了 想整都無

1唔1唔重要

好嬲好嬲

嘩，啲文宣好高質

我隻apple watch6買左3個星期左右
今日宣布爆面個玻璃

留名睇26號新聞

灰色MacBook is the best

推多d有撚用咩 得連登知

你買咗幾錢
點樣爆

佢哋會整短片

Bug bug有冇上咗嚟？

未見 btw 你tg係乜

銀色先係da best

手寫人

...

尊重手寫

Push arrrr

大波man原地爆炸

突然靜哂

最平果隻3000幾
面果塊玻璃有條裂痕
但係無爆mon

比公司啲文件櫃撞到（鐵面可以拉推果啲）

推呀屌

英國倫敦 24/10 1430

英國錫菲Sheffield 24/10 1300

英國曼徹斯特 24/10 1300

澳洲布里斯本Brisbane 23/10 1300

食飽一推

hi dd

小稱

-3-

小叉

大稱

你個名

要推到全世界知

户户

國際線有任 請每日推Post

咁諗唔諗住去整

咁真係小廢 不過我見啲人會買case

啱音呀

大花

手足加油

豬b

户B

我又被工作蹂躪了八小時

漏字啫
全球起碼超過30城市

推啊

有待整合

Rick Scott &HKDC 網上集會 21/10 2300(HKT)

澳洲布里斯本Brisbane 23/10 1300

美國西雅圖 24/10 1400

韓國首爾 24/10 1400

英國倫敦 24/10 1430

英國錫菲Sheffield 24/10 1300

英國曼徹斯特 24/10 1300

台灣 25/10 1400

Rt rt

Nice user name

食好西慰勞自己
望佢嚟多個8號波，又多日假

睇唔到未來

用心良苦

你哋推住先
我整合一下

🚬🚬🚬

推推

rt c，

rt c

rtc

rtrtrtrt

係

叉仔今日有冇食飽

啊

打風

風風風

風起了！！！！

大風推

凍推

wuwuwu

食緊麵

再一次支持你

十年

空虛寂寞凍

希望唔好星期六先嚟打

頹廢陰公窮

真集氣

咇咇咇咇咇

RT呀唔該

我都唔想，早少少星期五朝早開始啦

食飽啲呀

係你諗嘅定真係對聯？

星

你食未呀:

曦

食飯未呀 記得rt

對聯

我鍾意你個名

多謝唔同地方嘅手足

群仔食飯未呀 記得rt

食緊lu

希望叉唔洗再開會

Rtrtrt

中間食左飯未呀

今日RT晒未？？食晚飯未？？

RT 曬

bat 仔

今日好攰

屌你老母臭西
含我老豆巨撚
好詩好詩

多謝你推po添

食飽啲

清應該好大壓力辛苦了

RT咗未？？食咗飯未？？加油

光榮算唔算好西

全能永生嘅天文台,求你賜我一日假期

收工無力推

好食呀

舊式茶記feel

好鍾意食

好眼瞓

Hello let仔食左飯未呀rt左未

食嘢先啦小明

啜仔Hello 食左飯未呀rt左未

小京Hello 食左飯未呀rt左未

煙仔Hello 食左飯未呀rt左未

魚強Hello 食左飯未呀rt左未

你覺得係就係㗎啦

我都想放多日，好懶

好撚攰

豬豬

食飽咗喇
想食提子

搭車推下先

搵工好辛苦
返學真輕鬆
好詩好詩

推！！！！！

哈佬狂人

好名好名

屌你攰呀

鳩推

未食呀 所以潛意識都揀咗呢隻連豬

係咪好餓了

辛苦曬你
依家整理twitter links比以前辛苦呀

真係好攰
食嘢再攤吓

retweet呀

花子做咩

波仔食飯未

脆脆

食飯未？

唔知會唔會坐過龍

嗨畢子

食左啦

Hi晨曦

食左咩

食左飯未

正經post，必推

食咗

我試過

bug子

pushhhh

有feel呀今日
有feel坐過龍

好餓？？

推呀⋯家成b出咗新Twitter

想食你個名

頂住呀返去未呀

但係香港無

啱啱食飽 返到屋企繼續推

同我上

希哥唔信我好曳

國際戰線

？？

小催好耐無見

未 啱啱上完興趣班

勿哭束手無策唔識氹人

Hello 食左飯未 有冇rt

過左1個站了跳車先

河子

但我睇左做超

推！！

psuh

有待整合 日期時間跟返當地時間

Rick Scott &HKDC 網上集會 21/10 2300(HKT)

美國三藩市 San Francisco 23/10 0900

澳洲布里斯本Brisbane 23/10 1300

美國三藩市 San Francisco 網上集會 23/10 1930

英國錫菲Sheffield 24/10 1300

英國曼徹斯特 Manchester 24/10 1300

美國洛杉磯 Los Angeles 24/10 1330

美國華盛頓 Washington 24/10 1400

美國波士頓 Boston 24/10 1400

加拿大溫哥華 Vancouver 24/10 1400

美國西雅圖 Seattle 24/10 1400

韓國首爾 Seoul 24/10 1400

英國倫敦 London 24/10 1430

台灣 Taiwan 25/10 1400

Back

強回？

Yes

你好餓？

聽到句歌詞

曳咪曳洗乜佢信

咩

我清楚走出去宇宙多暗卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

好唔好玩？？

屙緊屎

諗定聽日先

關我撚事咩....

今日RT未？？食飽飽未？？

半好西啦,時代正d

如果侵贏到我攞一個星期假慶祝

油油阿

想分享下

汪汪
可唔可以幫手RT同 Share 呀？？

平得黎幾好食

RT 咗未？？

ok!!

記唔記得我張圖

幫手RT同Share...

RT咗未呀？？

RT咗未呀？

開心浩園餐

多謝你呀

聲援12 國際連動遊行

有待整合

Rick Scott & HKDC 網上集會 21/10 2300(HKT)

澳洲布里斯本Brisbane 23/10 1300

美國西雅圖 24/10 1400

韓國首爾 24/10 1400

英國倫敦 24/10 1430

英國錫菲Sheffield 24/10 1300

英國曼徹斯特 24/10 1300

台灣 25/10 1400

呢個好好食

今次真係要打卡抗爭

Day 60
鄒家成佢哋設計咗一款透明卡

期待大家拎完 一人一張靚相
Post上IG/FB/Twitter
#SAVE12
#SAVE12HKYOUTHS

同埋大家記得參加25號晚網上集會
詳情留意12港人關注組消息

今日起60幾位民主派議員會幫手派(名單見#2)
未知點派 可能街站 可能要去辦事處拎

大家記得去拎
將12個名字帶到香港每一處
不能忘記 不能放棄

已RT

多消息同活動都好
辛苦bug子

全球救人啊

其實係咩野食

放工未

RT咗未呀??
你個名

基基

係餐包呀

我愛樓主

#save12hkyouths

#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths

飯飯

#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths#save12hkyouths

咁就10點

包！！！
又凍翻 記得著衫

#save12hkyouths
#save12hkyouths
#save12hkyouths

花子

你都係....唔好變冷飯

好足料

呀

又一日

太大聲

柔

起度

提包包買包

推爆佢

唔記得，食完嘢行咗返屋企

見到bugbug

好嬲

喂

食得太飽個腦運作唔到

搞掂

搞左咩

整緊飛 好撚眼瞓

撳撳下瞓著左

細力推

訓喇

樓主借個位
手足需要你，有時間嘅請到場支持
1118營救理大：明日再有30名手足被控暴動需要答辯 年紀最輕僅14歲

大力推

利申恰左陣

樓下正傻仔

今晚通頂做功課？

Sor

唔記得密碼

勁串 係我唔忍

返到未

Fa fa fa

喵

突然發現你個名同我個名幾夾
珍妮 花

返到好耐

咁快10:30

冇留意時間

Jennifer......rrr

原來我地 天生一對

做左咩頭先

r晒頭

hey

咁嘅咩

Hello fufa

命中注定

Do re fu fa so la ti do

開post啲嘢

支持

5/10

我頭先去左推法庭po/tvb

不如去返今朝個post吹水

我都想

即刻諗下改咩名先！

你好靚

我中意嗰個多啲

你就叫tommy la

我都知

周街幫我搵tommy

SAME 同埋依個post到時1025都會再開？

....想叫mary

推到1000先走

禮拜四開

叫honey

比你估到我個計劃tim-,.-

咪係

今晚上黎吹水未-..-

轉頭返

禮拜四22

未，要做野

你知唔知點解會叫tommy

我都唔知今日原來1020了

gay基，食飯未 飲水未

？？依家1046

搞掂曬 你都係

又要推返首歌出嚟

等你頂住

你到時改名叫moon

食咗飲咗 準備叫宵夜

皮

會撩

唔知無post

買飛先轉頭返

我地嘅故事六月時候開始

非常好
記得唔好再咁飽

好sweet

屌
點解今日我收唔到通知

當我流？

咁都係唔叫了

好好聽 Hei 認真識貨

原來已經1000咗

今日都聽左幾次

師傅

拉隊走人
呢邊
有時候真係好想人生可以飛帶

我真係唔知你對眼係咪坐住左

唔走了

啱啱990正皮

原來係咁

推推推

咁突然

做咩轉gay

正？

唔慣

Pishhh

係jobsdb見到之前apply 個post又貼返出黎請人，懷疑中左伏

條撚樣會唔會係假招人真摸行情

向你展示真身

岩岩到屋企

三蛋雞扒飯

食咗飯未

make them pay, make it expensive

好肥咁

岩岩食咗光榮

你呢

正
唔好食嘅滷肉飯

專員

今晚食左咩

係係係

淨係知臺北、紐約、温哥華有

勁

Cls 一星期

加油

滷肉飯好難整得唔好食喎
邊間

專員過返隔離啦

C pin

Pin pin

Pin

有時候真係好想人生可以飛帶

睇pin r

專員過隔離吖
有時候真係好想人生可以飛帶

唔知

佢甜㗎

又係滷肉飯

你都係甜嘅

喺隔離呀星

Gogogo

包包幫我call幾個人

睇 pin ..... 喺晒隔離

邊個

行動post

請問專員仲咩唔過隔離post

多謝

okok

支那國 100個城市反黃色經濟圈啦

訓前一推

召喚正字特警

釋放十二

港共必亡

依家先睇到

Pishhhhhhhhh

Hellooooooo

救命啊推

整埋紙船寫曬12港人果個新聞基爾巴出左post未

菠蘿包

今次真係打卡抗爭

喺呢邊等你